夜晚 係五毛最活躍嘅時份

留意左幾晚，一入夜就多左好多分化，互屌po
而且晚晚個風向都變得好奇怪
大家要注意

推

自推

大家要留意啊

出左去嘅手足，千期唔好灰心啊

Push

幫手推一推啊

呢樣真

7.1 臨近，五毛指數甚高至嚴重

新會員空群而出，目標是打散討論區抗爭的議題

患有TLDR症的人士或CD Room人士，可以選擇直接跳過睇新會員的帖子，因為新會員的帖子多為挑起和理非與行動派的內容，無甚麼營養。

在五毛指數甚高至嚴重期間，呼籲各會員記得帶腦上連登，先認真看清發帖者的背景，再回覆。